覺不覺天口慶 好想搵個人出出火

有無絲打願望

冇人理你

沒有

留TG

滿足你

叫隻老雞驅下風

願望

你都知你唔is人 =.=

你是腸

TG搵黑警thx

不了

你肯收皮未啫

唔喎

傻西

快啦

自含

樓主，五毛黎

慢喎

-.-

一早知佢5毛

話你5毛啊

樓主，國安黎

5毛常用技倆 搞分化
大家唔好中計

傻子，黑警黎

唔使警告 連登仔無獨立思考實中

白警= ,=